點先系鐘意一個人？

我越來越唔明白鐘意一個人咩感覺

就系。。。
系你老母

無時無刻都掛住佢